今日搭車側邊個金毛搞到我好撚燥

今朝8點幾搭巴士 坐窗口位
側邊冇靚女坐落黎都算 仲要坐個金毛落黎
不過冇所謂啦 橫掂我都係訓教
訓訓下唔知點解聞到勁撚臭 係果種好重既金屬加腥臭味 屌你老母 係側邊個金毛傳出黎
都幾撚肯定條友一定係煙剷 一定係成日唔刷牙 朝早一定食返枝煙加成日飲酒既人 果種金屬腥臭味臭到我完全訓唔到 咁我又冇理由屌人地口臭 搞到我成程塊面要對住個窗口同完全訓唔到

網上兇狠

唔通屌人口臭咩

有咩問題